懷疑政府當左香港人個個都係武林高手，得拳頭係攻擊性武器

乜鳩刀阿 棍阿 什至手槍都不及一對拳頭

呼吸=搶阿sir空氣